
# Instalar o jsonserve

//verificar a versão do node instalado: npm -v
// instalar o jsonserver no projeto pelo visual studio code: npm install -g json-server
//rodar o jsonserver: json-server --watch db.json